% -*- coding: utf-8; -*-
{% load common_string %}

{
  \renewcommand\thetable{2.1 (приложение)}

  \begin{longtable}{@{} p{3cm} *{3}{p{4cm}} p{7.1cm} @{}}
    \caption{Премии, полученные сотрудниками подразделения}\\

    Вид премии
    & Лауреаты премии
    & Должность, ученая степень, ученое звание
    & \multirow{1}{*}{\shortstack[c]{штатный сотрудник /\\ совместитель \\ кафедра / лаборатория}}
    & Название работы, краткая аннотация
    \\
    \toprule

    {% for row in data.cursor %}
      {{ row.awardtype_name|escapelatex }}
      & {{ row.man_name|escapelatex }}
      & {{ row.man_degree|escapelatex }}
      & {{ row.man_department|escapelatex }}
      & {{ row.f_award_name|escapelatex }}
      \\
    {% empty %}
      \multicolumn{5}{c}{Нет данных о наградах}\\
    {% endfor %}
    \bottomrule
  \end{longtable}

}
